**九份茶舍免費急救先修班**

From九份茶舍FB Page

**九份茶舍免費急救先修班**
幾經辛苦，我哋呢個First Aid班終於搞得成啦！
因為時間倉猝，呢個班暫時未能提供考試同證書，只會教授基本嘅急救知識。雖然係咁，我哋絕對唔會Hea做，導師係由一班「資深院前醫護人員」教授，如果今次反應理想，我哋會盡快安排一啲正式嘅急救考試班比大家。首先再講多次，今次只會接受學生申請，同埋一經接納懇請大家唔好放飛機，善用資源。(先到先得，額滿即止)
——————————————————————
日期：18 Dec (Wed) 1800-2200 /
22 Dec (Sun) 0900-1300 / 1400 -1800
(共三班，每班25人)
地點：【Party Moment】旺角亞皆老街56-62號利安大廈1樓62室(旺角地鐵站D3出口步行2分鐘)
年齡：13歲以上學生
報名表格：

參加者上課日期將會隨機抽籤，取錄名單將會個別另行通知。

會教授以下內容：
* Hand only cpr +/- aed
* 止血
* 呼吸急症
* 骨骼關節損傷

Pushhhhh

Pushhh

推

Push

想報但唔係學生了

推

唔好意思 借一借位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

好有心

學生就好

Pushhhhhh

G持

學一學

想報但唔係學生
推